大埔人岀黎可唔可以唔好齋唱歌

齋唱歌不如去詩歌班啦
大埔都有好多鋪頭要裝修
揾班師傅搞搞佢

琴晚有師傅裝修左2個火車站同太和個議員辦事處